同男友分左手

感情淡左可以點挽回

分左手仲係男友？笑4

人地唔係gay

挽乜鳩 下個更可愛

首先你要知道
其實拍拖如果好地地感情係唔會自己淡
多數都係你地之間慢慢出現好多爭吵
而問題又得唔到有效既改善

慢慢就問題一直積累
但問題得唔到改善
所以爭吵都一直增加
多到某一個地位
就會覺得 "淡"

佢一直話忙
忙下忙下就淡左

不是你的就不是你的
只係我蠢 以為努力係有用
就快六年喇，
我係時候要勇敢放低你

咁佢返咩工架 ? 定讀緊書

一齊呢六年 可能係我最識得愛人既六年

讀緊書 long D

拎得起放唔低

我都係long D架
第六感話我知佢有第二個
原來真係有呀

戈水
碌fb咁岩見到

唔long D 幾乎日日坐隔離都可以比人綠啦

絲你點呀
呵返喇

臭雞

我都覺得佢有 但我對佢讀書戈邊咩都唔知

轉吧 日日對住都篤眼篤鼻

咁食得屎
係佢心入面你根本就唔係咁重要

佢無你想像中咁愛你

可能佢一開始只係想呃下拖拍 但我真係放唔低

同病相憐

有無人可以同我傾下
自覺都就散 我同佢24小時無講過野了

Same here
利申：巴

大家有共識地唔搵對方未嘗唔係件好事

How are you

放低真係好難 已經習慣左佢的存在

不是共識
只係佢想放棄我姐
心碎了

突然冷淡？

又唔係突然 都一兩個星期
我學緊接受架喇
睇下書 冷靜下

成日都嘈交 嘈到個人都攰
想一齊返但係又卻步
一齊返都係咁就冇意思

佢都習慣左你既存在架
不過佢就係知你幾時都係度
先會咁對你

有冇認真傾過個問題

有呀 但係都係無共識 永遠都係佢發脾氣我氹佢

我唔會再勉強
做咩叫自己做綠帽公主

同感

係 永遠佢揾我就秒覆 我揾佢就隔好耐先覆 我真係覺得我好犯賤

總係好難忘記 前一秒就甜言蜜語 下一秒就分手

可能已經帽左
所以唔覆我佢都唔會有啲咩唔習慣

我都想發脾氣 我都想有人氹

我地一樣呀

呵返

我個陣都係咁

咁我寧願咩都唔好講

same 到底佢地會唔會內疚

唔會

仆街黎 分手仲想俾你踩更深

i dont care鳥
知道個真相咪仲傷心
所以依家唔講野可能仲好
等我記住佢好既一面

你地仆街都算 自己都仲仆街 要繼續中意人繼續sad

我前一排都經歷過 但真係分左會唔捨得

我都覺得自己好智障
理智上我唔再鍾意佢，亦都幾乎斷哂同佢嘅聯絡（除左公事同追數）
感情上我好質疑我仲有冇辦法再搵到一個咁愛嘅人

理智可以控制到感情就好

但佢唔care

me too
好似隨傳隨到 人地講一句就牽動自己既情緒
但其實人地對自己講既野真係完全無心理

其實搞成咁都唔知自己為左啲咩
冇錯係拍得好穩定
但呢個穩定完全係靠自己委曲求全換返黎

成日覺得自己好似流浪狗，最後真係比人遺棄左

same 點解我地要咁犯賤 分左手見到佢仲要同我講我會揾到更好真係忍唔住喊出黎

正仆街

係你唔甘心姐

仔細一諗
其實唔係好諗到佢對你有啲咩野好

我諗初初一齊一定好嘅

初初一定好架

相愛容易，相處難

唔係個個人都識得相處既技巧架

不能認同更多，之後好似得我一個係到努力咁
其實好攰

一鳩樣 longd 日日嘈交搵唔到解決方法有女埋佢身佢唔避仲死都話係普通朋友
好啦 而家分埋啦 條女咪同左佢一齊
仲要話仲好鐘意我

Same here

唔好信

agger
唔好信 佢地只係唔想做衰人

係做左衰人都想企係情聖嘅位

係 扮到係迫不得已先分

唔明點解啲人咁唔知醜

完全同意 真係差啲想信 而家好憎佢 但佢好似返咗嚟 希望佢唔會搵返我 亦都唔好比我撞返佢

講真如果佢真係搵返你，你會唔會比機會佢？

好難答...但應該唔會 始終都過咗幾個月 最痛嗰段日子已經過咗 雖然仲係好不忿同會懷念 但已經開始有鐘意單身 好自由自在
你會點

[member] 嘩好誇張 介唔介意講下佢話分既原因？
講起安全感 我想講拍咗咁耐係幾乎0 longd好難比到安全感對方 我明 但傾下電話都得掛 好多次都係我打比佢 一開始佢會聽 到之後就話隔離有人唔聽 哈哈 我真係唔會知佢做緊咩
你有無block佢啲嘢？可能咁會迫到自己唔好stalk佢 費事眼冤 ［/member]

各位絲打 我地一齊學識愛惜自己 好唔好

所有都是藉口

我戈個都係咁 連電話都唔聽要點維持

佢威到話唔想聽係因為好似交緊report呀

咁都得 太就佢都係罪？希望佢新女滿足到佢要求啦 快啲放低佢 u deserve better

好 學緊 但好唔慣 不嬲做咩都係諗佢先

我地一齊加油啦，我都逼緊自己

我地要一齊努力
最近睇緊本英文書 諗住專心睇書冷靜下
等自己唔好發癲去煩住佢

估唔到咁多同病相憐既人
有你地陪下我呻 我先好啲啲
始終件事先發生左幾日。。

咁你已經好叻，我唔開心左兩個月
頭一個月喊到傻左

因為有啲野叫習慣
當依樣野你已經試過幾次 都無咩可以再唔開心

比同一個人咁樣對你？
傻豬，你點可以對自己咁差嫁

係呀同一個人
我諗都有幾次
所以我發左癲幾日 真係喊左一日
就已經無感覺鳥

Take care,最近都被分手
到宜家自己都諗唔明點解 佢ig又無del相
之後本身話冷靜 後來就話想自己一個
佢仲要冇同啲人講我地分手 我都唔知想點.

初初我都係咁，仲會買野比我食
算啦，佢只係懶得同人交代
Don't think too much
希望愈大，失望愈大

好想呵返你

諗緊租個locker幾個月
將我同佢既野放晒入去
廢事睇到想喊

租幾個月
你仲想比機會佢？

唔係
係諗住幾個月之後會放得低 跟住先將啲野dum晒佢

乖啦，識諗就好
再比幾多機會佢
唔珍惜你嘅依然都係唔會珍惜你

你講得好岩
所以我要為自己打算一下
其實好唔開心既
但試左咁多次都唔work 係要放手架喇

我知係好難嫁喇，我地圍下爐取暖啦

岩岩睇到枱上面有包糖
佢之前話放喺我屋企 咁佢上黎既時候有得食
依家

食哂佢

Dum咗去

係第二個角度諗 其實早啲知呢個人有幾衰 就唔洗浪費多唔知幾多年既青春

咁到底一段感情淡左可以點補救
我真係好珍惜呢段感情

我明架 但唔知你地又明唔明
即使你知依個人好衰對你一啲都唔好 三番四次令你頹令你傷心 個個都叫你唔好再中意佢理佢
但你都係仲會一心一意對佢一樣仲咁中意佢
我知好犯賤好傻好白痴好無用
但我又可以點 鬼叫我愛

我明呀 放低心愛嘅野真係好難呀
我都知自己好犯賤

same here
如果佢真係咁愛你咁錫你咁唔捨得你
點會淡 點會對你唔好

佢前排話想分開下 我自己又犯賤走去氹翻佢
我真係好鍾意好鍾意佢 但又有咩用喎

我話你聽 真係無撚用架 唔講粗口都唔得

多謝絲打睇晒

大家都有相同遭遇 每日見到佢同我買哥隻狗就諗起佢

我依家憎到自己爆